［突發］ 繼兩大會計師樓 三間銀行宣布

民意不可擋

中共你睇住黎

香港人唔會低頭

大公司開始出手

英國佬

香港人既價值不容你港共官員踐踏

屌你老母港共

支持支持

憤怒了

成件事仲未完！一日未通過一日仲有希望！和理非呢個時候更加要作出行動反送中！

一百萬人遊行只係個開始，大家仲有好多好多嘢可以做，例如今晚開始直到12號喺政總舉行嘅祈禱聖詩會，612嗰日越多人越好，和理非可以用一切合法手段助攻反送中，例如612嗰日去政總響應教會組織一大班人祈禱唱下聖詩，拉band去政總唱歌，去政總草地一家人一班朋友野餐食下嘢睇下維港風景，渣車安全起見渣慢啲，罷工罷課，周街燈柱貼宣傳反送中單張等等，一方面喚起社會更多人關注，一方面爭取國際支持向政府施加壓力（eg取消美國香港關係法）去迫政府撤回逃犯條例。

良心銀行，我會開戶口以示支持

香港人加油！！

哇 香港三大行

唔去開渣打, 垃圾服務
HSBC 同 HS 啦

呢間無可能啦

建議大家將所有資金轉入支持香港人既銀行！唔支持香港人既銀行，我一個仙都唔會留低

你叫boc 咁玩?

垃圾，但撐香港人咩都值

中銀你食撚屎啦

又咪要返工

支銀呢

說好的商界支持立法?

未收到有任何高層講過

HOLY SHIT

個陣有人話得小公司有撚用

恆生真本地銀行

銀行都嚟料

中銀3日前已表示支持修例

其他新聞仲未講既？

已經將成副身家喺中銀轉走

如果交易所都罷工？

唉 十個九個對今次事件無感覺
提都無人提

垃圾Citibank一啲聲氣都無

推

射波一樣會俾人屌

利申 會出

真假有待商榷 我frd子匯豐聞所未聞

香港人加油

BOC 聽日仲要全力為去銀行提款避險嘅客戶提供最優質嘅服務架！

估唔到今次無出email叫員工支持修例

雖然本身都諗住sl去，不過official 出左sl得更加大條道理

其實係因為美國要取消同香港關係法

銀行嚇撚到仆街

唔知點解有莫名感動

hsbc同scb呢d global bank真係唔怕港共政府

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數

全民 BLACK BLOCK

銀行都攪埋一份

上司唔批 咪又係要返

其實反而今次百萬和平行係開左個好頭，上曬全球頭版，香港人企係道德高路，之後有乜事都可以合理化我地係被迫到盡頭

屌你老母 聽日唔出真係對唔撚住自己

push

過左送中
佢地個特殊地位冇曬
佢地重怕過你

4大都係
香港有送中既重點會有人落來避稅

林鄭我屌你老母

商人應該仲驚過普通市民

水記呢

HSBC曾經被騙供股 蝕到pk

支持

【連登革命宣言！】向殖民政權下戰書

和平的溫和派請帶備充足食水，亦應謹記周遭地形，注意疑似便衣與警察的動向，與身邊的戰友分享資源與情報，不要遺留身旁的戰友。溫和派亦請帶備基本防具（眼罩、口罩與醫療用品等）。今非昔比，香港警察只是患有瘋狗症的犬隻，請顧及自身安全。

外資行back office好多都係彈性上班
講完等於無講

聽朝早更義士落車係月台等
谷爆個月台 以免比警犬逐個逗
每10-15分鐘一次過湧上地面出閘
唔比人出閘後面一路壓上去
後援人士著得光鮮啲
扮打工仔屌柒佢地阻住返工迫佢放行
義士會少啲機會比人扣起物資
其他交通工具一樣

請share去其他大group

呢樣真
大貓D大陸仔生意起碼無一半
因為香港個意義無左無人黎走資

Home office 而已

利申：恒記職員

Citi 竟然唔出聲

係唔想上身賠工傷
今晚要帶手提電腦收工
繼續在家工作

聽日就轉晒過恆生
19中銀

好波 連銀行都出手了 含撚啦 林病

好波

就算係，三間總有一間無呃過你卦

花旗銀行認真垃圾
分行一間一間執
以前atm隔離有免費信封任攞
依家要問職員入去房攞二手信封比你
衰L過乞米

用用腦先去啦

恆生咪即係匯豐

哇 連銀行都幫手 今次佢地真係淆到仆街

係香港出世到依加 我見過香港人最團結既一面 大家都好有愛同團結 加油

德銀定德勤？

屌 遲啲轉出糧戶口

復刻89年中銀擠提！！！！！！！！

屌，通知員工交通可能受影響咋

真心大多數operation都要返office

唔用紙唔係唔得

對個個對餐死囉

可以隨時home office 既係少數人

不過咁

我都唔覺得個email 有含義

不過銀行好多人都反送中

通過左金融一定係死得最快個行

唔通佢用因為CEO病左做理由咩！

美國都講明拎關係法出黎
商人仲唔驚到賴屎
放你一日彈性工作由你地幫佢搞掂晒佢, 佢繼續坐房涼冷氣

Push

ICBC講都唔俾講

利申 啊哥返緊

師父，明白了

屌，我𠴱間唔撚肯，全港最大間奶共公司

大貓係英國佬既

好！

咩兩大會計師樓呀？
第三間5點都出咗announcement 喇

我好感動
起初call4van罷工
我以為咩都唔會發生
點知一日內就陸續有人響應

HSBC同老共😂😂😂

去囉
去完mark 底你去過...

好彩用中銀 如果唔係罷工 我d基金都唔知點算

其實叫員工去第二個site返工/work from home咋
你哋誤會晒

要求呢個topic嘅下個post增加回覆上限

入去幫手推下 下個post公開取消外國護照既信 要解1001

其實啲銀行係唔係唔想人地禁錢...

想知除咗渣打仲有邊間有得用手機提款？

好波好波 開始嚟料啦大公司

做得好！

lm

㩒曬錢又無人幫手搞atm點算

黑警騷擾公眾秩序
黑警破壞社會安寧
黑警正面與民為敵
黑警製造白色恐怖

無人敢黎香港做生意 堆銀行就真係可以執

咪係lol，人地d公司係叫佢d員工
在家工作
唔撚係唔洗工作

傻鳩 唔番工果啲成世唔使升
攞光環就叻 內裡玩鳩啲職員就真

基本過欄技巧

MTR適用

大行都做嘢了

突破盲點

Home office唔使做啊？阻住人地返工啊傻仔

所有中資龜縮平時著數攞盡 各行各業都要讓路比中資丫拿

但前線做生意對客果堆
同大家講要預時間返早d...
：英資行剛離職

Yes，收到通知

利申：恆記

同港資細公司既做法完全係比落左去

三間發鈔銀行 兩間都反對唔怪得咁驚民主啦

聽日繼續返工啦

推！

想612出一分力或者讀新聞/傳理嘅同我入晒嚟

我一個仙都唔再留係中銀
我聽日就慢慢轉晒啲錢走 取消埋戶口

中銀死左去邊？

其實我真係睇唔出呢幾份通知有咩支唔支持可言…感覺都幾中性
有咩好打j

仲擺錢係中資銀行既香港人 你地唔配做香港人

本身都諗住開hsbc 而家更加要去

唔係重點，但阻阻大家，有緣見到CCTVB做直播/收音就大嗌或自製banner

無線新聞，出賣港人

嗌咩唔係重點，齊心屌鳩☭TVB☭
目的係影響☭tvb☭收音，拍攝緊嘅畫面
過往經驗，佢做live無得cut，直上電視，但新聞時段就會cut晒呢啲畫面/收音，令佢無嘢播都好

橫掂☭TVB☭妓者都係鳩噏
血債血償，清鳩☭tvb☭袋

有片，例子參考 :
[呼籲]有緣見到CCTVB，大家要識做

個通知係話有彈性行bcp渣冇任何指示可以唔返

3間都唔開門,唯有去中銀㩒錢

咪就係 咪又係要照開會要返工

Hktv擺工未，王維基縮左去邊

snowball effect

me2

簽!!! 聯署北歐商會罷工

目標全歐駐港機構罷市

屌你啦
平時咁做就中性
大是大非前就唔係啦

其實講左=無講
純粹係話你知如果因爲612 交通之類有問題
你係可以合理化遲到囉

彈性處理工作安排冇話叫員工支持罷工
只係怕員工返工因交通問題有機會會遲返

BCP姐
你地講到d員工可以自己選擇返唔返工
我公司都有啦

屌 終於有人明
eg 你係金鐘同事 遲到合理囉

呢個罷工先最有影響力

［長期頂置］612野餐前捉Pokemon指南

有巴打好有心做左地圖
如果各位唔知去邊又去唔到金鐘就去捉下精靈啦！

有人擺緊現場圖
集中討論

建議宣傳所有人唔好用中資，轉晒啲存款去呢啲有信用既銀行

Come, Share, THANKS!!!

上次要簽名

[反送中] 二讀、全體審議及三讀 時間表及詳情

大家一齊cut撚左中銀去

轉hsbc

利申：只有hsbc，無得cut

多謝你提供笑話

終於有人真係有睇個電郵講咩

不枉我全家都用渣打匯豐

係叫啲員工拎部電腦番去做咋

唔理嫁啦 係呢d 敏感時間出聲
就屈左佢地支持先啦

一向有張中銀兩地銀行卡。平時一收到錢就轉返落恆生，絕對唔會放錢落呢間閪銀行。

佢想你借錢多過開戶口
開戶口佢冇錢落袋

我聽日開始攞哂d錢出黎

中銀呢

Citi呢屌那星
又美資又盛咁
連內部email 都唔出一封

德銀定德勤呀

供股個個賺到笑，講到好似比人呃咁屌你老母啦
而家有得供都狗衝

Deloitte
big 4 全面home office啦

KPMG咁垃圾唔係冇原因

中資

Pwc 都出咗？

可以聯署去pokemon間公司叫佢係個度放出希有寵物嗎？到時實好撚多人去

晨早出咗email 啦

美資快d出手啦！！

花旗做咩唔走出黎

外國佬公司

中銀

始終商業機構
仲要做大陸人生意
你想人地點講

匯豐都敢

死都唔撚用中銀
有朋友喺台灣出事，拎張中銀卡出來條友態度180轉變

變到黑口黑面

匯豐大股東會唔會發火換管理層

大學生走堂係常識
有無表態就係分別

匯豐大股東

直情轉美金啦

cut 撚咗中銀佢啦😵😵

Work from home都要on IM 啦
點會真係可以唔洗番

想玩單機咪出聲囉

咪係囉 都唔撚明點解可以有人理解做罷工
三行宣報罷 香港蝕好撚多錢 到時林鄭就真係仆街

hsbc

其實只係例行員工安全警告，唔好諗咁多

只係叫你work from home 同小心，連遊行兩個字都冇講過。
利申：其中一間做，12號請左假出來

講就講話有得彈性工作，到同事要拎假就話即炒
係員工app到比人打左出嚟啦！
利申 喺其中一間做緊

只係銀行嘅business contingency plan
叫你一係就係屋企做嘢一係就番公司

利申: 做其中一間，今日同左老細請假